【A4】一齊估下羅素兄弟最中意嘅角色

上集主角好明顯係 ironman
今集終於攬返親生仔嗱

由 搞笑 震撼 感動
連借咗個鎚都記得還啊

我已經最愛羅素兄弟同美國隊長

一開波去打 thanos
第一套著返係 潛行服

CA2 羅素兄弟

Falcom 盾

對應返漫畫啫

Russos最愛我成日覺得係Steve同Bucky兩個親生仔
Endgame格局太大先無戰力減半嘅Bucky份

Steve,Sam